機場全部留係度，而家走咩野

你走就走唔曬，起碼仲有一半人係度
如果佢真係開槍，淨低個一半會死，會死得好慘
求下大家留係度，人愈多愈安全，人多起碼可以反抗。

即使有留下多少鮮血，終將築成我們的新國度。
光復香港 時代革命

大家想唔想機管局每日都瘋狂取消航班？

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

你唔走留幾多都死
佢唔俾車機鐵入
機場同荒島一樣

block please

如果真係想癱瘓機場就走之前大肆破壞機場，等佢幾個禮拜都用唔到
但經過琴晚有鬼之後一定會比人當鬼